屈㯋妍, 于品海力推「大陸人」直接管治「香港」

書生百用
19 小時 ·

前幾天 01 老闆于品海發文批評林鄭「連問題都看不清好打得又有何用」；今日知名打手屈㯋妍同樣發文炮轟林鄭，指林鄭面對疫情困境「束手無策」，「把市民引向懸崖」。

究竟應該點理解建制勢力近排咁「反動」，一而再再而三有建制中人走出來直指林鄭不是，甚至罵得比以前溫和泛民更兇狠？

有人話係因為立法會再無泛民，建制唯有扮演下「忠誠反對派」；又有人話建制內部應該有唔少人真心不滿林鄭，終於忍不住發難。

書生認為兩樣都唔係最準確既解釋。最可能既原因係：新一輪權鬥將會係香港上演，而且權鬥係由在港的內地新權貴勢力策動，企圖取代本地土共建制和官員的位置。

＊＊＊＊

如果大家細心留意，會發現于品海同屈㯋妍雖然表面上係主力針對林鄭政府批評到體無完膚，但筆鋒一轉，兩者真正用意都係暗指本地出身的官員及建制不瞭解香港社會問題根源，甚至為中央製造麻煩，所以需要真正懂得北京思維、由內地出身移居到港的新建制來「平亂」管治。
例如屈氏的重點不是要力訴林鄭不是，而是「建制派又會有人跳出來罵我倒林鄭反中央，我相信，國家早已改變，中央也想聽真話看真像，二十三年來聽的假話還不夠多嗎？」這句暗藏刺骨的話。

它意指 23 年來不論本地官員還是建制，向中央報告香港的信息大多是「假話」，才令香港製造那麼多麻煩。文章點題為「我不是建制派」亦暗指「現時建制派都是只懂擦林鄭鞋的一堆無能廢物」，香港需要的是來自北京來的新權貴新建制來傳話。

于品海一文也一樣，全文重點早寫在第一段話：//中央政府清晰要求行政長官關注兩個方面——政治與民生：政治衝突需要通過「鬥爭」來解決，民生困局只能夠通過「改革」來應對。很可惜，這兩樣工作都不是香港政府所習慣或認識的領域，所以，眼高手低、主次不分，各種笨拙的表現都是可預見的。中央政府如果不主動出手，化解挑戰的可能性並不大。//

換句話說，政治與民生都不是現時林鄭政府、本地建制、政治班子所能認識和解決的範疇，必須中央再次出手，才能「化解挑戰」。而中央早已「大刀闊斧」改革制度立國安法，之後下一步的「出手」是什麼？自然是由北京委派新的親信權貴接管香港實施「全面管治權」。

其實只要把近日興起的「紫荊黨」放在同一脈絡下，就會更加一清二楚。紫荊黨的創立人大多是是內地下來的新香港權貴階級。他們組黨又高調指現時香港建制無能，顯示正蠢蠢欲動計劃從香港建制和官員手中奪取香港的話語權，甚至政治實權。

＊＊＊＊
一年前抗爭陣營說的「建制遲早都變 CONDOM 」，睇黎離事實已不遠。中共向來要睇政治身份同出身純唔純正，管治無能的香港建制和官員仲想係新香港繼續像從前一樣坐穩位置風風光光撈油水，睇黎只係奢想。

林鄭建制一齊倒台攬炒，香港人自然看得高興；但大家亦要有心理準備新一波真正「中國殖民」統治。由北京下來的新權貴去管治香港，肯定是更不顧香港人利益，更不講專業倫理，巧取豪奪得更為不講規則。

但有危就有機，香港人將會更團結，更瞭解自己身份和命運。香港人，要加油，齊齊撐住。

之前仲有人為屈㯋妍叫好

哦，是但啦，咪一鳩樣

其實依家香港乜唔係、已經大陸直接管治咩?

林奠可能係最後一個特首/香港人特首

起碼小學雞覺得唔係

所以先會有「紫荊黨」

之後特首應該只係識得講國語....

你估利用完佢之後佢的下場會係點?

本土建制一直拎唔到主流民意，就索性佢地做埋condom，做踏腳石俾根正苗紅上位

講假話？
大大個中聯辦晌度
你個借口未免太好笑

成班建制condom
奶咁多年都要比人踢走

共匪冇一個係無辜

之後立法禁止廣東話
講廣東話已經係違反國安法
到時判終身監禁

就嚟戲都唔同你做喇
反正美國關係法已經玩完

小學雞覺得唔一樣

陳智思都有講: 中央覺得自己係香港輸足27年

叫好果件應該係戇鳩

根本依家已經，畫公仔畫到出哂腸 !

好呀，贊成呀
最好乜鬼高官呀議員呀都由中央任命
一定要係共產黨員

長遠來講，月薪過一萬ge工，只能由擁有共產黨黨藉人仕擔任

以前仲要顧國際觀感同選舉
而家唔撚洗啦

我諗屈㯋妍一面做吳三桂
一面攪移民

終於都講出口喇!!!

算數啦，大家走佬啦

差在未直接宣佈做直轄巿

加速

快點， 睇下班唔肯移民嘅留港撚仲點抗爭法

支共對佢哋嘅睇法咪同市民對飯民一樣

做幾十年咩都做唔到

冇用嘅

屈臭閪呢排做咩

要拆DAB直接閂水喉就搞掂

支那人玻璃心

重有口廿幾年都忍唔到....cls

不論手足流亡或留守, 都要尊重

因為狗改不了吃屎

有咩分別咪當人地傻啦

成日睇01啲社論
的確有屌正苦
但講到尾都係奶共
咩要把握大灣區機遇，學學偉大祖國抗疫做法

廣東省香港市

幫佢加速100倍

你可以當「地方」係一個派系，團派，太子黨。
咁而家係「大陸派」打「香港派」，北面一直好鍾意用第個市出身既人去管個個市。

你理得人點諗啫？關你事？

加速主義好

深圳市香港區

林鄭=win10

係咪姐係違反港人治港 基本法腐乳

我覺得咁仲好啲，寧願光明正大俾中共管，咩港人治港都收皮

居港七年就變港人

咁佢哋真係廢吖嘛
仲有
一早講咗
呢個世界唔會有咩香港人
甚至咩中國香港人
只會有中國人
當我哋俾人推落崖底嘅同時
班建制自己都企咗喺崖邊

彈出彈入你識啲咩

又唔係屌支共政府
屌你港共咋嘛

其實我就好支持隊死哂d. 愛支香港人， 直接用中國人取代哂佢地對所有人都好

攬炒

本身同周融一樣有外國passport

係就快啦直情大灣區香港市

只不過係汪精衛同皇軍嘅分別

其實無分別
但如果慳得返佢同垃圾會啲人工，我舉腳讚成

屈文妓終於摸到上意,唔再含689條撚轉含大陸人條撚了.

到時係大陸人直接吸乾香港政府既外匯儲備

Connect埋建制

香港係唔撚洗落引號架屌你老母

唔好意思 借一借個位嚟

mk藍絲係黃店瀨尿尿仲大聲夾惡話人黑店

佢前幾屌林鄭，用意咪就係要引入支人治港。利申：馬後炮

cctoy一向多蠢閪

同古代一樣，防止某地官員擁兵自重

只當係鬼打鬼

邊個贏邊個輸都唔關香港人事

李小加辭職準備好

多謝保皇派日撚日獻計搞鳩民主派
恭喜你地求仁得仁，終於成功攬炒香港人！

Meet the new boss same as the old boss

學你條契弟就食得屎啦
35歲人日日mon 實連登
然後攞一兩個po放大曬成個連登

[member]支持直接由中央黨委書記做特首&立法會[/member］

港人治港？笑話黎

搞個假港人治港，搞唔掂就話港人治港會亂，之後就話都係中央直接治好

唔係同鄉，冇乜包伏，有乜事可以去盡d

屈妓開始奶紫荊黨鞋底

唔撚係講笑
班深紅廢老係真心支持支那人治港

可能連任到，紫荊黨似係鋪路去上位。途中曝多d光，show多d實力出黎

所以再唔走注定要世代做支那人嘅奴隸

林鄭做我都已經當係大陸官做緊啦

我睇完個題目，就即時有同樣噤法。。。。

佢撚係特首咩，一早淨係識對習大大點頭啦

有咩分別

推

準備為紫荊黨鋪路

黨人治港

未來會唔會睇到藍絲黃絲聯合對抗紅絲?

李小加 全家都係美國人
佢自己美國讀書 外國勢力

有鳩人想同佢地聯合梗係指住佢地個鼻笑柒佢地啦

咁本身呢個職位既設立就唔係為香港人服務既

如果係為香港人好 尊從香港人意願既 就唔會有一國兩制 回歸祖國呢d野啦

你只會睇到紅+藍打黃

曲線下話

狡兔死走狗烹

港人治港五十年不變
信支一成

速度加得有點快

不演了

識廣東話同支那話有閪分別咩
直接一國一制比外國面對現實好過

加入紫荊黨

其實有錢佬永遠有自救方法
中產可以移民
最撚慘都係香港的窮人，走又走唔到，又比人按住來砌
好可能之後話要同大灣區睇齊人工，大陸人工作能力高過香港人，之後就按排幾百萬大陸人落來正式換血
講唔到純正普通話的香港人再冇任何地位
香港人正式從歷史中抹去

咁睇得起隻屈文妓呀?

唔通支那狗就識得’管‘我地咩
番鄉下執牛屎啦啦

共產黨高層邊個唔係成屋外藉

更加證明係自己友

嚟啦
习大大万岁

強國不嬲係權力集中， 外省人做省長，以前就係汪洋做廣東省長
信唔過你本地人，特別係南方人

屌政苦同奶共無衝突
又唔係屌中共

所以我中學開始已經睇北佬唔順眼
廣東人要起議

佢係吳三桂就真，引清兵入關

起老母咩
已經支化左啦